# État de la traduction (feat-effects)

 * **libre**: 187
 * **aucune**: 16


Dernière mise à jour: 2022-04-27 10:36 *(heure de Canada/Montréal)*

Ce fichier est généré automatiquement. NE PAS MODIFIER!
## Liste des traductions à faire

| Fichier   | Nom (EN)    |
|-----------|-------------|
|[01-0r2V1nK5pV31IUPY.htm](feat-effects/01-0r2V1nK5pV31IUPY.htm)|Effect: Protective Mentor Boon (Revered) (PFS)|
|[01-263Cd5JMj8Lgc9yz.htm](feat-effects/01-263Cd5JMj8Lgc9yz.htm)|Effect: Radiant Circuitry|
|[01-aqnx6IDcB7ARLxS5.htm](feat-effects/01-aqnx6IDcB7ARLxS5.htm)|Effect: Wyrmblessed Blood Magic (Status Penalty - Target)|
|[01-ErLweSmVAN57QIpp.htm](feat-effects/01-ErLweSmVAN57QIpp.htm)|Effect: Nanite Surge|
|[01-fh8TgCfiifVk0eqU.htm](feat-effects/01-fh8TgCfiifVk0eqU.htm)|Effect: Magical Mentor Boon (PFS)|
|[01-fILVhS5NuCtGXfri.htm](feat-effects/01-fILVhS5NuCtGXfri.htm)|Effect: Wyrmblessed Blood Magic (Status Bonus - Self)|
|[01-kzSjzK72CQ67wfBH.htm](feat-effects/01-kzSjzK72CQ67wfBH.htm)|Effect: Protective Spirit Mask|
|[01-lbe8XDSZB8gwyg90.htm](feat-effects/01-lbe8XDSZB8gwyg90.htm)|Effect: Protective Mentor Boon (Admired) (PFS)|
|[01-oKJr59FYdDORxLcR.htm](feat-effects/01-oKJr59FYdDORxLcR.htm)|Effect: Worldly Mentor Boon (PFS)|
|[01-OKOqC1wswrh9jXqP.htm](feat-effects/01-OKOqC1wswrh9jXqP.htm)|Effect: Protective Mentor Boon (Liked) (PFS)|
|[01-q2kY0TzXloJ8HLNO.htm](feat-effects/01-q2kY0TzXloJ8HLNO.htm)|Effect: Combat Mentor Boon (PFS)|
|[01-SKjVvQcRQmnDoouw.htm](feat-effects/01-SKjVvQcRQmnDoouw.htm)|Effect: Skillful Mentor Boon (PFS)|
|[01-ZMFgz4GYSsFeaKKK.htm](feat-effects/01-ZMFgz4GYSsFeaKKK.htm)|Effect: Rugged Mentor Boon (PFS)|
|[09-EVRcdGt4awWPgXla.htm](feat-effects/09-EVRcdGt4awWPgXla.htm)|Effect: Arcane Propulsion|
|[17-7hQnwwsixZmXzdIT.htm](feat-effects/17-7hQnwwsixZmXzdIT.htm)|Effect: Channel the Godmind|
|[17-Ljrx4N5XACKSk1Ks.htm](feat-effects/17-Ljrx4N5XACKSk1Ks.htm)|Effect: Core Cannon|

## Liste des traductions complétés

| Fichier   | Nom (EN)    | Nom (FR)    | État |
|-----------|-------------|-------------|:----:|
|[00-1dxD3xsTzak6GNj5.htm](feat-effects/00-1dxD3xsTzak6GNj5.htm)|Stance: Monastic Archer Stance|Posture : Posture de l'archer monastique|libre|
|[00-2Qpt0CHuOMeL48rN.htm](feat-effects/00-2Qpt0CHuOMeL48rN.htm)|Stance: Cobra Stance (Cobra Envenom)|Posture : Posture du cobra|libre|
|[00-b2kWJuCPj1rDMdwz.htm](feat-effects/00-b2kWJuCPj1rDMdwz.htm)|Stance: Wolf Stance|Posture : Posture du loup|libre|
|[00-BCyGDKcplkJiSAKJ.htm](feat-effects/00-BCyGDKcplkJiSAKJ.htm)|Stance: Stumbling Stance|Posture : Posture chancelante|libre|
|[00-CgxYa0lrLUjS2ZhI.htm](feat-effects/00-CgxYa0lrLUjS2ZhI.htm)|Stance: Cobra Stance|Posture : Posture du Cobra|libre|
|[00-eeAlh6edygcZIz9c.htm](feat-effects/00-eeAlh6edygcZIz9c.htm)|Stance: Wild Winds Stance|Posture : Posture des vents violents|libre|
|[00-gYpy9XBPScIlY93p.htm](feat-effects/00-gYpy9XBPScIlY93p.htm)|Stance: Mountain Stance|Posture : Posture de la Montagne|libre|
|[00-Im5JBInybWFbHEYS.htm](feat-effects/00-Im5JBInybWFbHEYS.htm)|Stance: Rain of Embers Stance|Posture : Posture de la pluie de charbons ardents|libre|
|[00-JefXqvhzUeBArkAP.htm](feat-effects/00-JefXqvhzUeBArkAP.htm)|Stance: Whirling Blade Stance|Posture : Posture de la lame tournoyante|libre|
|[00-nwkYZs6YwXYAJ4ps.htm](feat-effects/00-nwkYZs6YwXYAJ4ps.htm)|Stance: Crane Stance|Posture : Posture de la grue|libre|
|[00-pf9yvKNg6jZLrE30.htm](feat-effects/00-pf9yvKNg6jZLrE30.htm)|Stance: Tiger Stance|Posture : Posture du tigre|libre|
|[00-PMHwCrnh9W4sMu5b.htm](feat-effects/00-PMHwCrnh9W4sMu5b.htm)|Stance: Tangled Forest Stance|Posture : Posture de la forêt enchevêtrée|libre|
|[00-qUowHpn79Dpt1hVn.htm](feat-effects/00-qUowHpn79Dpt1hVn.htm)|Stance: Dragon Stance|Posture : Posture du dragon|libre|
|[00-RozqjLocahvQWERr.htm](feat-effects/00-RozqjLocahvQWERr.htm)|Stance: Gorilla Stance|Posture : Posture du gorille|libre|
|[00-RXbfq6oqzVnW6xOV.htm](feat-effects/00-RXbfq6oqzVnW6xOV.htm)|Stance: Shooting Stars Stance|Posture : Posture des étoiles lancées|libre|
|[00-tPKXLtDJ3bzJcXlv.htm](feat-effects/00-tPKXLtDJ3bzJcXlv.htm)|Stance: Ironblood Stance|Posture : Posture du sang-de-fer|libre|
|[00-uFYvW3kFP9iyNfVX.htm](feat-effects/00-uFYvW3kFP9iyNfVX.htm)|Stance: Clinging Shadows Stance|Posture : Posture des ombres tenaces|libre|
|[00-UZKIKLuwpQu47feK.htm](feat-effects/00-UZKIKLuwpQu47feK.htm)|Stance: Gorilla Stance (Gorilla Pound)|Posture : Posture du gorille (Martèlement du gorille)|libre|
|[00-vjvcccAwdkOLA1Fc.htm](feat-effects/00-vjvcccAwdkOLA1Fc.htm)|Stance: Peafowl Stance|Posture : Posture du paon|libre|
|[01-1nCwQErK6hpkNvfw.htm](feat-effects/01-1nCwQErK6hpkNvfw.htm)|Effect: Dueling Parry|Effet : Parade en duel|libre|
|[01-1XlJ9xLzL19GHoOL.htm](feat-effects/01-1XlJ9xLzL19GHoOL.htm)|Effect: Overdrive (Critical Success)|Effet : Surrégime (Succès critique)|libre|
|[01-2RwhJ9fbJtcQjW6s.htm](feat-effects/01-2RwhJ9fbJtcQjW6s.htm)|Effect: Arctic Endemic Herb|Effet : Herbes endémiques Arctique|libre|
|[01-4alr9e8w9H0RCLwI.htm](feat-effects/01-4alr9e8w9H0RCLwI.htm)|Effect: Tiller's Drive|Effet : Conduite du Laboureur|libre|
|[01-4Zj71naHbY6O9ggP.htm](feat-effects/01-4Zj71naHbY6O9ggP.htm)|Effect: Bristle|Effet : Hirsute|libre|
|[01-5bEnBqVOgdp4gROP.htm](feat-effects/01-5bEnBqVOgdp4gROP.htm)|Effect: Catfolk Dance|Effet : Danse homme-félin|libre|
|[01-5IGz4iheaiUWm5KR.htm](feat-effects/01-5IGz4iheaiUWm5KR.htm)|Effect: Eye of the Arclords|Effet : Œil des Seigneurs de l'Arc|libre|
|[01-5v0ndPPMfZwhiVZF.htm](feat-effects/01-5v0ndPPMfZwhiVZF.htm)|Effect: Predictable!|Effet : Présivisible ! (Succès)|libre|
|[01-5veOBmMYQxywTudd.htm](feat-effects/01-5veOBmMYQxywTudd.htm)|Goblin Song (Success)|Chant Gobelin (Succès)|libre|
|[01-6EDoy3OSFZ4L3Vs7.htm](feat-effects/01-6EDoy3OSFZ4L3Vs7.htm)|Stance: Paragon's Guard|Posture : Protection du Parangon|libre|
|[01-6LgJB4ypaSTWSJLu.htm](feat-effects/01-6LgJB4ypaSTWSJLu.htm)|Effect: Blade Ally Fearsome Rune|Effet : Allié lame rune Effrayante|libre|
|[01-6VrKQ0PhRXuteusQ.htm](feat-effects/01-6VrKQ0PhRXuteusQ.htm)|Effect: Giant's Stature|Effet : Stature de géant|libre|
|[01-7hRgBo0fRQBxMK7g.htm](feat-effects/01-7hRgBo0fRQBxMK7g.htm)|Effect: Distracting Feint|Effet : Feinte de diversion|libre|
|[01-9HPxAKpP3WJmICBx.htm](feat-effects/01-9HPxAKpP3WJmICBx.htm)|Stance: Point-Blank Shot|Posture : Tir à bout portant|libre|
|[01-9kNbiZPOM2wy60ao.htm](feat-effects/01-9kNbiZPOM2wy60ao.htm)|Effect: Ceremony of Protection|Effet : Cérémonie de protection|libre|
|[01-aEuDaQY1GnrrnDRA.htm](feat-effects/01-aEuDaQY1GnrrnDRA.htm)|Effect: Aldori Parry|Effet : Parade aldorie|libre|
|[01-AJlunjfAIOq2Sg0p.htm](feat-effects/01-AJlunjfAIOq2Sg0p.htm)|Effect: Underground Endemic Herbs|Effet : Herbes endémiques Souterrains|libre|
|[01-AKKHagjg5bL1fMG5.htm](feat-effects/01-AKKHagjg5bL1fMG5.htm)|Effect: Overwatch Field|Effet : Champ du guetteur|libre|
|[01-aWOvmdaTK1jS3H72.htm](feat-effects/01-aWOvmdaTK1jS3H72.htm)|Effect: Lost in the Crowd (10 Creatures)|Effet : Se perdre dans la foule (10 créatures)|libre|
|[01-bIRIS6mnynr72RDw.htm](feat-effects/01-bIRIS6mnynr72RDw.htm)|Goblin Song (Critical Success)|Chant Gobelin (Succès critique)|libre|
|[01-bliWctLi7jlKUTUe.htm](feat-effects/01-bliWctLi7jlKUTUe.htm)|Effect: Forest Endemic Herbs|Effet : Herbes endémiques Forêt|libre|
|[01-bmVwaN0C4e9fE2Sz.htm](feat-effects/01-bmVwaN0C4e9fE2Sz.htm)|Effect: Bolera's Interrogation (failure)|Effet : Interrogatoire de Boléra (échec)|libre|
|[01-bvk5rwYSoTtz8QGf.htm](feat-effects/01-bvk5rwYSoTtz8QGf.htm)|Effect: Accursed Clay Fist|Effet: Poing de glaise maudit|libre|
|[01-C6H3gF5HTdsIKpOC.htm](feat-effects/01-C6H3gF5HTdsIKpOC.htm)|Effect: Improved Poison Weapon|Effet: Arme empoisonnée améliorée|libre|
|[01-CNnIS8jWVj00nPwF.htm](feat-effects/01-CNnIS8jWVj00nPwF.htm)|Effect: Lost in the Crowd (100 Creatures)|Effet : Se perdre dans la foule (100 créatures)|libre|
|[01-CQfkyJkRHw4IHWhv.htm](feat-effects/01-CQfkyJkRHw4IHWhv.htm)|Stance: Sky and Heaven Stance|Posture : Posture du Ciel et du Paradis|libre|
|[01-CtrZFI3RV0yPNzTv.htm](feat-effects/01-CtrZFI3RV0yPNzTv.htm)|Effect: Bon Mot (Critical Success)|Effet : Bon Mot (Succès critique)|libre|
|[01-DvyyA11a63FBwV7x.htm](feat-effects/01-DvyyA11a63FBwV7x.htm)|Effect: Known Weakness|Effet : Faiblesses connues|libre|
|[01-ed9iJxdHuft6bDFF.htm](feat-effects/01-ed9iJxdHuft6bDFF.htm)|Effect: Deadly Poison Weapon|Effet : Arme empoisonnée mortelle|libre|
|[01-EDpjey6SCdvIYqEc.htm](feat-effects/01-EDpjey6SCdvIYqEc.htm)|Effect: Twin Parry (Parry Trait)|Effet : Parade jumelée (Trait parade)|libre|
|[01-eippbzuocVM6ftcj.htm](feat-effects/01-eippbzuocVM6ftcj.htm)|Effect: Blade Ally Disrupting Rune|Effet : Allié lame rune Pertubatrice|libre|
|[01-eu2HidLHaGKe4MPn.htm](feat-effects/01-eu2HidLHaGKe4MPn.htm)|Effect: Twin Parry|Effet : Parade jumelée}|libre|
|[01-EzgW32MCOGov9h5C.htm](feat-effects/01-EzgW32MCOGov9h5C.htm)|Effect: Striking Retribution|Effet : Rétribution frappante|libre|
|[01-FIgud5jqZgIjwkRE.htm](feat-effects/01-FIgud5jqZgIjwkRE.htm)|Effect: Maiden's Mending|Effet : Guérison de la vierge}|libre|
|[01-FyaekbWsazkJhJda.htm](feat-effects/01-FyaekbWsazkJhJda.htm)|Effect: Decry Thief (Success)|Effet : Fléau des voleurs (Succès)|libre|
|[01-Gf7h44DcTB43464h.htm](feat-effects/01-Gf7h44DcTB43464h.htm)|Effect: Blade Ally Keen Rune|Effet : Allié lame rune Acérée|libre|
|[01-GGebXpRPyONZB3eS.htm](feat-effects/01-GGebXpRPyONZB3eS.htm)|Stance: Everstand Stance|Posture : Posture toujours en position|libre|
|[01-GoSls6SKCFmSoDxT.htm](feat-effects/01-GoSls6SKCFmSoDxT.htm)|Effect: Bon Mot|Effet : Bon Mot (Succès)|libre|
|[01-h45sUZFs5jhuQdCE.htm](feat-effects/01-h45sUZFs5jhuQdCE.htm)|Stance: Vitality-Manipulation Stance|Posture : Posture de manipulation de la vitalité|libre|
|[01-HjCXHDZT6GkCyiuG.htm](feat-effects/01-HjCXHDZT6GkCyiuG.htm)|Effect: Plains Endemic Herbs|Effet : Herbes endémiques Plaine|libre|
|[01-HjfIXg5btodThCTW.htm](feat-effects/01-HjfIXg5btodThCTW.htm)|Effect: Blade Ally Disrupting Rune (Greater)|Effet : Allié lame Pertubatrice supérieur|libre|
|[01-I4Ozf6mTnd3X0Oax.htm](feat-effects/01-I4Ozf6mTnd3X0Oax.htm)|Effect: Predictable! (Critical Success)|Effet : Présivisible ! (Succès critique)|libre|
|[01-IfsglZ7fdegwem0E.htm](feat-effects/01-IfsglZ7fdegwem0E.htm)|Effect: Hydraulic Deflection|Effet : Manœuvres hydrauliques|libre|
|[01-ivGiUp0EC5nWT9Hb.htm](feat-effects/01-ivGiUp0EC5nWT9Hb.htm)|Effect: Read Shibboleths|Effet : Lire les signes distinctifs|libre|
|[01-JF2xCqL6t4UJZtUi.htm](feat-effects/01-JF2xCqL6t4UJZtUi.htm)|Effect: Blizzard Evasion|Effet : Évasion du blizzard|libre|
|[01-JQUoBlZKT5N5zO5k.htm](feat-effects/01-JQUoBlZKT5N5zO5k.htm)|Effect: Avenge in Glory|Effet : Revanche dans la gloire|libre|
|[01-jZYRxGHyArCci6AF.htm](feat-effects/01-jZYRxGHyArCci6AF.htm)|Effect: Desert Endemic Herbs|Effet : Herbes endémiques Désert|libre|
|[01-K1IgNCf3Hh2EJwQ9.htm](feat-effects/01-K1IgNCf3Hh2EJwQ9.htm)|Effect: Divine Aegis|Effet : Égide divine|libre|
|[01-kAgUld9PcI4XkHbq.htm](feat-effects/01-kAgUld9PcI4XkHbq.htm)|Effect: Decry Thief (Critical Success)|Effet : Fléau des voleurs (Succès critique)|libre|
|[01-KBEJVRrie2JTHWIK.htm](feat-effects/01-KBEJVRrie2JTHWIK.htm)|Effect: Dread Marshal Stance|Posture : Posture du terrible Capitaine|libre|
|[01-KceTcamIZ4ZrQJLD.htm](feat-effects/01-KceTcamIZ4ZrQJLD.htm)|Effect: Educate Allies (Self)|Effet : Alliés instruits (Vous-même)|libre|
|[01-KgR1myc4OLzVxfxn.htm](feat-effects/01-KgR1myc4OLzVxfxn.htm)|Effect: Predictable! (Critical Failure)|Effet : Présivisible ! (Échec critique)|libre|
|[01-KiuBRoMFxL2Npt51.htm](feat-effects/01-KiuBRoMFxL2Npt51.htm)|Stance: Dueling Dance|Posture : Danse en duel|libre|
|[01-kzEPq4aczYb6OD2h.htm](feat-effects/01-kzEPq4aczYb6OD2h.htm)|Effect: Inspiring Marshal Stance|Effet : Posture du Capitaine inspirant|libre|
|[01-l3S9i2UWGhSO58YX.htm](feat-effects/01-l3S9i2UWGhSO58YX.htm)|Effect: Cat Nap|Effet : Sieste féline|libre|
|[01-l98IthkklgLDJXIo.htm](feat-effects/01-l98IthkklgLDJXIo.htm)|Effect: Blade Ally Holy Rune|Effet : Allié lame rune Sainte|libre|
|[01-L9g3EMCT3imX650b.htm](feat-effects/01-L9g3EMCT3imX650b.htm)|Effect: Heaven's Thunder|Effet : Tonnerre du Paradis|libre|
|[01-ltIvO9ZQlmqGD89Y.htm](feat-effects/01-ltIvO9ZQlmqGD89Y.htm)|Effect: Hunter's Edge, Outwit|Effet : Spécialité du chasseur, Ruse|libre|
|[01-mkIamZGtQaSsUWLk.htm](feat-effects/01-mkIamZGtQaSsUWLk.htm)|Effect: Control Tower|Effet : Tour de contrôle|libre|
|[01-mNk0KxsZMFnDjUA0.htm](feat-effects/01-mNk0KxsZMFnDjUA0.htm)|Effect: Hunter's Edge, Precision|Effet : Spécialité du chasseur, Précision|libre|
|[01-MRo1SI1Y5PgdNf8r.htm](feat-effects/01-MRo1SI1Y5PgdNf8r.htm)|Effect: Deep Freeze (Critical Failure)|Effet : Congélation profonde(Échec critique)|libre|
|[01-MZDh3170EFIfOwTO.htm](feat-effects/01-MZDh3170EFIfOwTO.htm)|Effect: Overdrive (Success)|Effet : Surrégime (Succès)|libre|
|[01-nlaxROgSSLVHZ1hx.htm](feat-effects/01-nlaxROgSSLVHZ1hx.htm)|Effect: Monster Warden|Effet : Garde-monstre|libre|
|[01-nlMZCi8xi9YSvlYR.htm](feat-effects/01-nlMZCi8xi9YSvlYR.htm)|Effect: Engine of Destruction|Effet : Machine de destruction|libre|
|[01-nnF7RSVlC6swbSw8.htm](feat-effects/01-nnF7RSVlC6swbSw8.htm)|Effect: Anoint Ally|Effet : Oindre un allié|libre|
|[01-NviQYIVZbPCSWLqT.htm](feat-effects/01-NviQYIVZbPCSWLqT.htm)|Effect: Aquatic Endemic Herbs|Effet : Herbes endémiques Aquatique|libre|
|[01-oXG7eX26FmePmwUF.htm](feat-effects/01-oXG7eX26FmePmwUF.htm)|Effect: Discordant Voice|Effet : Voix discordante|libre|
|[01-P80mwvCAEncR2snK.htm](feat-effects/01-P80mwvCAEncR2snK.htm)|Stance: Six Pillars Stance|Posture: Posture des six piliers|libre|
|[01-pkcr9w5x6bKzl3om.htm](feat-effects/01-pkcr9w5x6bKzl3om.htm)|Stance: Jellyfish Stance|Posture : Posture de la méduse|libre|
|[01-pTYTanMHMwSgJ8TN.htm](feat-effects/01-pTYTanMHMwSgJ8TN.htm)|Effect: Defensive Instincts|Effet : Instinct défensif|libre|
|[01-QDQwHxNowRwzUx9R.htm](feat-effects/01-QDQwHxNowRwzUx9R.htm)|Effect: Reflective Ripple Stance|Effet : Posture de l'onde réfléchissante|libre|
|[01-qIOEe4kUN7FOBifb.htm](feat-effects/01-qIOEe4kUN7FOBifb.htm)|Effect: Hybrid Form|Effet : Forme hybride|libre|
|[01-QTG73gxKSNkiEWdY.htm](feat-effects/01-QTG73gxKSNkiEWdY.htm)|Effect: Mountain Endemic Herbs|Effet : Herbes endémiques Montagnes|libre|
|[01-RcxDIOa68SUGyMun.htm](feat-effects/01-RcxDIOa68SUGyMun.htm)|Effect: Titan's Stature|Effet : Stature de titan|libre|
|[01-Rgio0hasm2epEMfh.htm](feat-effects/01-Rgio0hasm2epEMfh.htm)|Effect: Blade Ally Ghost Touch Rune|Effet : Allié lame rune Spectrale|libre|
|[01-rGSc2PtvU3mgm18S.htm](feat-effects/01-rGSc2PtvU3mgm18S.htm)|Effect: Blade Ally Unholy Rune|Effet : Allié lame rune Impie|libre|
|[01-rp1YauUSULuqW8rs.htm](feat-effects/01-rp1YauUSULuqW8rs.htm)|Stance: Stoked Flame Stance|Posture : Posture de la flamme ravivée|libre|
|[01-SXYcrnGzWCuj8zq7.htm](feat-effects/01-SXYcrnGzWCuj8zq7.htm)|Effect: Poison Weapon|Effet : Arme empoisonnée|libre|
|[01-ugeStF0Rj8phBPWL.htm](feat-effects/01-ugeStF0Rj8phBPWL.htm)|Effect: Witch's Charge|Effet : Fardeau du sorcier|libre|
|[01-uXCU8GgriUjuj5FV.htm](feat-effects/01-uXCU8GgriUjuj5FV.htm)|Effect: Hunter's Edge, Flurry|Effet : Spécialisation du chasseur, Déluge|libre|
|[01-vhSYlQiAQMLuXqoc.htm](feat-effects/01-vhSYlQiAQMLuXqoc.htm)|Effect: Clue In|Effet : Partager les indices|libre|
|[01-VIScVb6Hl7KwoWfH.htm](feat-effects/01-VIScVb6Hl7KwoWfH.htm)|Effect: Bolera's Interrogation (Critical Failure)|Effet : Interrogatoire de Boléra (échec critique)|libre|
|[01-vQj9I3FShzx3lNoG.htm](feat-effects/01-vQj9I3FShzx3lNoG.htm)|Effect: Deep Freeze (Failure)|Effet : Congélation profonde(Échec)|libre|
|[01-W2tWq0gdAcnoz2MO.htm](feat-effects/01-W2tWq0gdAcnoz2MO.htm)|Effect: Monster Hunter|Effet : Chasseur de monstres|libre|
|[01-W8HWQ47YNHWB8kj6.htm](feat-effects/01-W8HWQ47YNHWB8kj6.htm)|Effect: Topple Giants|Effet : Renverser les géants|libre|
|[01-WKbsjhjYIMv59JQg.htm](feat-effects/01-WKbsjhjYIMv59JQg.htm)|Effect: Deep Freeze (Success)|Effet : Congélation profonde (Succès)|libre|
|[01-WrWSieH9Acy6XuzV.htm](feat-effects/01-WrWSieH9Acy6XuzV.htm)|Effect: Educate Allies (Ally)|Effet : Alliés instruits (Allié)|libre|
|[01-X1pGyhMKrCTvHB0q.htm](feat-effects/01-X1pGyhMKrCTvHB0q.htm)|Effect: Favorable Winds|Effet : Vents favorables|libre|
|[01-xDT10fUWp8UStSZR.htm](feat-effects/01-xDT10fUWp8UStSZR.htm)|Effect: Cavalier's Banner|Effet : Bannière du Cavalier|libre|
|[01-xLXFK4mtzgAF4zvx.htm](feat-effects/01-xLXFK4mtzgAF4zvx.htm)|Effect: Blade Ally Anarchic Rune|Effet : Allié lame rune Anarchique|libre|
|[01-YxYr18vleIt2t3RS.htm](feat-effects/01-YxYr18vleIt2t3RS.htm)|Effect: Blade Ally Flaming Rune|Effet : Allié lame rune Enflammée|libre|
|[01-ZzE6jPbCyUqEqhcb.htm](feat-effects/01-ZzE6jPbCyUqEqhcb.htm)|Effect: Blade Ally Axiomatic Rune|Effet : Allié lame rune Axiomatique|libre|
|[02-9dCt0asv0kt7DR4q.htm](feat-effects/02-9dCt0asv0kt7DR4q.htm)|Effect: Liberating Step (vs. Fiend)|Effet : Pas libérateur (Fiélon)|libre|
|[02-AAgoUuwMvHzqNhIN.htm](feat-effects/02-AAgoUuwMvHzqNhIN.htm)|Effect: Assisting Shot (Critical Hit)|Effet : Tir de soutien (coup critique)|libre|
|[02-iyONT1qgeRgoYHsZ.htm](feat-effects/02-iyONT1qgeRgoYHsZ.htm)|Effect: Liberating Step (vs. Dragon)|Effet : Pas libérateur (Dragon)|libre|
|[02-tAsFXMzNkpj964X4.htm](feat-effects/02-tAsFXMzNkpj964X4.htm)|Effect: Liberating Step (vs. Aberration)|Effet : Pas libérateur (Aberration)|libre|
|[02-U1MpMtRnFqEDBJwd.htm](feat-effects/02-U1MpMtRnFqEDBJwd.htm)|Effect: Emblazon Armament (Weapon)|Effet : Arsenal blasonné (Arme)|libre|
|[02-UzIamWcEJTOjwfoA.htm](feat-effects/02-UzIamWcEJTOjwfoA.htm)|Effect: Spin Tale|Effet : Broder un conte|libre|
|[02-zcJii1XyOne9EvMr.htm](feat-effects/02-zcJii1XyOne9EvMr.htm)|Effect: Assisting Shot|Effet : Tir de soutien|libre|
|[02-ZnKnOPPq3cG54PlG.htm](feat-effects/02-ZnKnOPPq3cG54PlG.htm)|Effect: Liberating Step (vs. Undead)|Effet : Pas libérateur (morts-vivants)|libre|
|[04-bIU1q05vzkKBtFj2.htm](feat-effects/04-bIU1q05vzkKBtFj2.htm)|Effect: Necrotic Infusion|Effet : Injection nécrotique|libre|
|[04-cH8JD3ub4eEKuIAD.htm](feat-effects/04-cH8JD3ub4eEKuIAD.htm)|Effect: Radiant Infusion|Effet : Imprégnation irradiante|libre|
|[04-E8MiV00QEhH5n18L.htm](feat-effects/04-E8MiV00QEhH5n18L.htm)|Effect: Bespell Weapon|Effet : Arme enchantée|libre|
|[04-G1IRkppxJCYdfqXo.htm](feat-effects/04-G1IRkppxJCYdfqXo.htm)|Effect: Bespell Weapon (Negative)|Effet : Arme enchantée (Négatif)|libre|
|[04-GbbwJhwSNLw06XpO.htm](feat-effects/04-GbbwJhwSNLw06XpO.htm)|Effect: Bespell Weapon (Force)|Effet : Arme enchantée (Force)|libre|
|[04-MNkIxAishE22TqL3.htm](feat-effects/04-MNkIxAishE22TqL3.htm)|Effect: Aura of Despair|Effet : Aura de Désespoir|libre|
|[04-pQ9e5njvIOe5QzFa.htm](feat-effects/04-pQ9e5njvIOe5QzFa.htm)|Effect: Fleet Tempo|Effet : Tempo rapide|libre|
|[04-raoz523QRsj5WjcF.htm](feat-effects/04-raoz523QRsj5WjcF.htm)|Effect: Harsh Judgement|Effet : Jugement sévère|libre|
|[04-rUKtp4q8y73AvCbo.htm](feat-effects/04-rUKtp4q8y73AvCbo.htm)|Effect: Clue In (Detective's Readiness)|Effet : Partager les indices (Vivacité du détective)|libre|
|[04-RxDDXK52lwyHXl7v.htm](feat-effects/04-RxDDXK52lwyHXl7v.htm)|Effect: Scout's Warning|Effet : Avertissement de l'éclaireur|libre|
|[04-w6X7io56B2HHTOvs.htm](feat-effects/04-w6X7io56B2HHTOvs.htm)|Effect: Guardian's Deflection|Effet : Déviation du Gardien|libre|
|[04-ZSgB3imGveukWUxs.htm](feat-effects/04-ZSgB3imGveukWUxs.htm)|Effect: Bespell Weapon (Mental)|Effet : Arme enchantée (Mental)|libre|
|[05-LVPodfYEWKtK3fUW.htm](feat-effects/05-LVPodfYEWKtK3fUW.htm)|Effect: Formation Training|Effet : Combat en formation|libre|
|[06-2MIn8qyPTmz4ZyO1.htm](feat-effects/06-2MIn8qyPTmz4ZyO1.htm)|Effect: Smite Good|Effet : Châtiment du bien|libre|
|[06-6YhbQmOmbmy84W1C.htm](feat-effects/06-6YhbQmOmbmy84W1C.htm)|Effect: Crimson Shroud|Effet : Voile pourpre|libre|
|[06-AclYG5JuBFrjCY3I.htm](feat-effects/06-AclYG5JuBFrjCY3I.htm)|Effect: Divine Weapon (Evil)|Effet : Arme Divine (Mauvais)|libre|
|[06-AlnxieIRjqNqsdVu.htm](feat-effects/06-AlnxieIRjqNqsdVu.htm)|Effect: Smite Evil|Effet : Châtiment du mal|libre|
|[06-DhvSMIFs6xifgQHX.htm](feat-effects/06-DhvSMIFs6xifgQHX.htm)|Effect: Current Spell (Water)|Effet : Courant de sort (Eau)|libre|
|[06-dvOfGUuvG8ihcN8d.htm](feat-effects/06-dvOfGUuvG8ihcN8d.htm)|Effect: Divine Weapon (Good)|Effet : Arme Divine (Bon)|libre|
|[06-EfMaI6AnROP4X9lN.htm](feat-effects/06-EfMaI6AnROP4X9lN.htm)|Effect: Mountain Stronghold|Effet : Bastion de la montagne|libre|
|[06-GlpZyxAGhy5QNqkm.htm](feat-effects/06-GlpZyxAGhy5QNqkm.htm)|Effect: Divine Weapon (Lawful)|Effet : Arme Divine (Loyal)|libre|
|[06-LF8xzzFsFJKxejqv.htm](feat-effects/06-LF8xzzFsFJKxejqv.htm)|Effect: Enforce Oath|Effet : Serment renforcé|libre|
|[06-LxSev4GNKv26DbZw.htm](feat-effects/06-LxSev4GNKv26DbZw.htm)|Stance: Disarming Stance|Posture : Posture désarmante|libre|
|[06-OkcblqWj4aHVAkrp.htm](feat-effects/06-OkcblqWj4aHVAkrp.htm)|Effect: Divine Weapon (Chaotic)|Effet : Arme Divine (Chaotique)|libre|
|[06-pwbFFD6NzDooobKo.htm](feat-effects/06-pwbFFD6NzDooobKo.htm)|Effect: Reflexive Shield|Effet : Bouclier instinctif|libre|
|[06-T5rsLTqS274B9Mly.htm](feat-effects/06-T5rsLTqS274B9Mly.htm)|Effect: Current Spell (Air)|Effet : Courant de sort (air)|libre|
|[06-zZ25N1zpXA8GNhFL.htm](feat-effects/06-zZ25N1zpXA8GNhFL.htm)|Effect: Divine Weapon (Force)|Effet : Arme Divine (Force)|libre|
|[08-2c30Drdg84bWLcRn.htm](feat-effects/08-2c30Drdg84bWLcRn.htm)|Effect: Emblazon Energy (Weapon, Sonic)|Effet : Énergie blasonnée (Arme, Son)|libre|
|[08-5TzKmEqFyLHBG2ua.htm](feat-effects/08-5TzKmEqFyLHBG2ua.htm)|Effect: Emblazon Energy (Weapon, Cold)|Effet : Énergie blasonnée (Arme, Froid)|libre|
|[08-bl4HXm1e4NQ0iJs5.htm](feat-effects/08-bl4HXm1e4NQ0iJs5.htm)|Effect: Align Armament (Good)|Effet : Arsenal aligné (Bon)|libre|
|[08-Cumdy84uIkUHG9zF.htm](feat-effects/08-Cumdy84uIkUHG9zF.htm)|Effect: Resounding Bravery (vs. Fear)|Effet : Bravoure retentissante (contre la peur)|libre|
|[08-eA14bUF7xhNCzw2v.htm](feat-effects/08-eA14bUF7xhNCzw2v.htm)|Effect: Align Armament (Evil)|Effet : Arsenal aligné (Mal)|libre|
|[08-GCEOngH5zL0rRyle.htm](feat-effects/08-GCEOngH5zL0rRyle.htm)|Effect: Emblazon Energy (Weapon, Fire)|Effet : Énergie blasonnée (Arme, Feu)|libre|
|[08-KkbFlNfcQQUfSVXd.htm](feat-effects/08-KkbFlNfcQQUfSVXd.htm)|Effect: Align Armament (Lawful)|Effet : Arsenal aligné (Loyal)|libre|
|[08-NMmsJyeMTawpgLVR.htm](feat-effects/08-NMmsJyeMTawpgLVR.htm)|Effect: Resounding Bravery|Effet : Bravoure retentissante|libre|
|[08-oX51Db6IxnUI64dT.htm](feat-effects/08-oX51Db6IxnUI64dT.htm)|Effect: Emblazon Energy (Weapon, Electricity)|Effet : Énergie blasonnée (Arme, Électricité)|libre|
|[08-T7AJQbfmlA57y625.htm](feat-effects/08-T7AJQbfmlA57y625.htm)|Effect: Vivacious Bravado|Effet: Bravade vivifiante|libre|
|[08-v2HDcrxQF2Dncjbs.htm](feat-effects/08-v2HDcrxQF2Dncjbs.htm)|Effect: Flamboyant Cruelty|Effet : Cruauté flamboyante|libre|
|[08-x4Sb3qaMJo8x1r3X.htm](feat-effects/08-x4Sb3qaMJo8x1r3X.htm)|Effect: Emblazon Energy (Weapon, Acid)|Effet : Énergie blasonnée (Arme, Acide)|libre|
|[08-XC3dRbwfu35vuvmM.htm](feat-effects/08-XC3dRbwfu35vuvmM.htm)|Effect: Align Armament (Chaotic)|Effet : Arsenal aligné (Chaotique)|libre|
|[09-8rDbWcWmQL0N5FFG.htm](feat-effects/09-8rDbWcWmQL0N5FFG.htm)|Effect: Azarketi Purification|Effet : Purification azarketi|libre|
|[09-DjxZpQ4xJWWvYQqY.htm](feat-effects/09-DjxZpQ4xJWWvYQqY.htm)|Effect: Repair Module|Effet: Module de réparation|libre|
|[09-k1J2SaHPwZb2Y6Bp.htm](feat-effects/09-k1J2SaHPwZb2Y6Bp.htm)|Effect: Wings of Air|Effet : Ailes d'air|libre|
|[09-MrdT7LiOZMN8J4GK.htm](feat-effects/09-MrdT7LiOZMN8J4GK.htm)|Effect: Fiendish Wings|Effet : Ailes fiélones|libre|
|[09-uA1Ofqoyi0UiZIPk.htm](feat-effects/09-uA1Ofqoyi0UiZIPk.htm)|Effect: Clue In (Expertise)|Effet : Partager les indices (Expertise de l'enquêteur)|libre|
|[09-z4pnE8KyUdEkJmru.htm](feat-effects/09-z4pnE8KyUdEkJmru.htm)|Effect: Clue In (Detective's Readiness, Expertise)|Effet : Partager les indices (Vivacité du détective et expertise de l'enquêteur)|libre|
|[10-7ogytOgDmh4h2g5d.htm](feat-effects/10-7ogytOgDmh4h2g5d.htm)|Effect: Heroic Recovery|Effet : Récupération héroïque|libre|
|[10-gWwG7MNAesJgpmRW.htm](feat-effects/10-gWwG7MNAesJgpmRW.htm)|Effect: Cut from the Air|Effet : Découper en l'air|libre|
|[10-svVczVV174KfJRDf.htm](feat-effects/10-svVczVV174KfJRDf.htm)|Effect: Shared Avoidance|Effet : Évitement partagé|libre|
|[11-HKPmrxkZwHRND5Um.htm](feat-effects/11-HKPmrxkZwHRND5Um.htm)|Favored Terrain (Increase Swim Speed)|Effet : Environnement de prédilection (Augmenter la vitesse de nage)|libre|
|[11-IpRfT9lL3YR6MH6w.htm](feat-effects/11-IpRfT9lL3YR6MH6w.htm)|Favored Terrain (Increase Climb Speed)|Effet : Environnement de prédilection (Augmenter la vitesse d'escalade)|libre|
|[11-OhLcaJeQy4Nf5Mwo.htm](feat-effects/11-OhLcaJeQy4Nf5Mwo.htm)|Favored Terrain (Gain Swim Speed)|Effet : Environnement de prédilection (Obtenir une vitesse de nage)|libre|
|[11-sDftJWPPSUeSZD3A.htm](feat-effects/11-sDftJWPPSUeSZD3A.htm)|Favored Terrain (Gain Climb Speed)|Effet : Environnement de prédilection (Obtenir une vitesse d'escalade)|libre|
|[12-jwxurN6JPQm9wXug.htm](feat-effects/12-jwxurN6JPQm9wXug.htm)|Effect: Defensive Recovery|Effet : Récupération défensive|libre|
|[12-RyGaB5hDRcOeb34Q.htm](feat-effects/12-RyGaB5hDRcOeb34Q.htm)|Effect: Emblazon Antimagic (Weapon)|Effet : Antimagie blasonnée (Arme)|libre|
|[12-VOOShYoB4gTopZtg.htm](feat-effects/12-VOOShYoB4gTopZtg.htm)|Effect: Aura of Faith|Effet : Aura de foi|libre|
|[14-18FHJoazfEmgNkfk.htm](feat-effects/14-18FHJoazfEmgNkfk.htm)|Effect: Aura of Preservation|Effet : Aura de préservation|libre|
|[14-FPuICuxBLiDaEbDX.htm](feat-effects/14-FPuICuxBLiDaEbDX.htm)|Effect: Aura of Life|Effet : Aura de Vie|libre|
|[16-72THfaqak0F4XnON.htm](feat-effects/16-72THfaqak0F4XnON.htm)|Effect: Didactic Strike|Effet : Frappe didactique|libre|
|[16-aUpcWqaLBlmpnJgW.htm](feat-effects/16-aUpcWqaLBlmpnJgW.htm)|Effect: Legendary Monster Warden|Effet : Garde-monsres légendaire|libre|
|[16-COsdMolZraFRTdP8.htm](feat-effects/16-COsdMolZraFRTdP8.htm)|Effect: Prevailing Position|Effet : Position prédominante|libre|
|[16-l4QUaedYofnfXig0.htm](feat-effects/16-l4QUaedYofnfXig0.htm)|Stance: Multishot Stance|Posture : Posture de tirs multiples|libre|
|[16-LB0PTV5yqMlBmRFj.htm](feat-effects/16-LB0PTV5yqMlBmRFj.htm)|Effect: Legendary Monster Hunter|Effet : Chasseur de monstres légendaire|libre|
|[16-XM1AA8z5cHm8sJXM.htm](feat-effects/16-XM1AA8z5cHm8sJXM.htm)|Effect: Enlightened Presence|Effet : Présence éclairée|libre|
|[17-4UNQfMrwfWirdwoV.htm](feat-effects/17-4UNQfMrwfWirdwoV.htm)|Effect: Masterful Hunter's Edge, Flurry|Effet : Spécialité Maître chasseur, Déluge|libre|
|[17-iqvurepX0zyu9OlI.htm](feat-effects/17-iqvurepX0zyu9OlI.htm)|Effect: Masterful Hunter's Edge, Outwit|Effet : Spécialité Maître chasseur, Ruse|libre|
|[17-Lt5iSfx8fxHSdYXz.htm](feat-effects/17-Lt5iSfx8fxHSdYXz.htm)|Effect: Masterful Hunter's Edge, Precision|Effet : Spécialité Maître chasseur, Précision|libre|
|[18-CUtvkuGSxq1raBIB.htm](feat-effects/18-CUtvkuGSxq1raBIB.htm)|Effect: Shared Clarity|Effet : Clarté partagée|libre|
